\chapter{Beispielszenarien für den Unterricht}\label{ch:unterricht}

Auf den folgenden Seiten sind einige Ideen für Übungen aufgelistet.
Diese können verwendet werden, um Schüler*innen an verschiedene Teilbereiche der Trainingsumgebung heranzuführen.
Die Aufgaben stellen dabei jeweils Teilaufgaben mit Lösungen bereit, sowie Ideen für weiterführende Aufgaben, für die jedoch keine direkte Lösung angegeben werden.

\includepdf[pages=-]{docs/assignments/01_assignment.pdf}
\includepdf[pages=-]{docs/assignments/02_assignment.pdf}
\includepdf[pages=-]{docs/assignments/03_assignment.pdf}
\includepdf[pages=-]{docs/assignments/04_assignment.pdf}
\includepdf[pages=-]{docs/assignments/05_assignment.pdf}
